#悉尼調查隊 岩岩警甴高層落左order..係Poly出黎既手足全部拉暴動罪

From 老豆揾仔

一定暴動喇
中大果幾個都係 何況今日

一定係啦
當日係上環企都拉左暴動

圍城最緊要整條生路比你
但你永遠唔知條生路安唔安全

唔吿暴動先奇怪啦下wa
唔通放人呀？ 黑警有名你叫

之前幾個月企係馬路都比狗告暴動架啦

On9
條"生路"係一定唔安全
唔係圍你把撚呀 用下腦

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

多啲呢啲仆街囉

頭先新聞講左啦
佢定性左今次暴動

係私人地方暴動

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院